細個成日好想呀媽煮飯食

細個嗰時 媽媽成日要ot 幼稚園我係最後一個走
之後佢冇咁多ot 但做嘢壓力都好大 所以嗰時都冇煮飯
我細個個陣又衰 同親戚講話冇住家飯食
之後唔知幾時開始 我媽就差唔多日日煮
見佢放工 頻撲買餸 煮飯 自己有時都幾內疚
而家佢年紀漸大 反而想佢抖下輕鬆下 唔好咁操勞 自己仲讀緊書 除左間唔中做下家務 就幫唔到啲乜
希望第時可以好好地比多啲家用 比佢抖吓

我細過覺得阿媽煮好難食 好淡
大咗先發覺阿媽煮最好又健康